新手想學投資睇乜書好？

宜家睇緊漫步華爾街 想學多D交易策略 technical D有咩介紹

你睇完漫步華爾街仲想學交易策略？

學多冇壞 心態書未有咁快想睇住

漫步華爾街差唔多故事書黎
不過照睇啦
學心態要緊

睇金融怪杰啦

巴菲特看完也失禁！震撼整個華爾街的十句連登投資語錄

漫步華爾街都故仔書，咁有邊本唔係

Graham 証卷分析咪唔係

咩都睇啦，我買左十幾本睇

呢本頭果部分啲concept係正，後面果啲已經係歷史文獻

牛熊先機